認真問絲打 夏天著呢隻褲會唔會好熱

而家好似好興 會唔會好熱架其實

佢咁撚肥，唔著都熱啦

普短褲啦 露股個d

呢啲褲好撚正

唔會

好似好緊下

會 所以唔會著

邊有興 三年前興過

通街都係女著

呢種褲都現gap班女係咪多數白虎

呢種厚度遮到底褲邊

焗西褲

淘寶嘅話 呢種褲叫咩

好似緊身褲/鉛筆褲

見到張咁既樣

咁出面仲著唔著褲

唔使

巴打屌開骨？

推

會 但冇美腿可以點